唐吉訶德明哥真係仆街仔

viutv又播佢控制拉古王殺國民,我真係想打死佢

viu有海賊架咩

成個國家只係佢扯線公仔

800年和平就比佢結束左